［求點醒］我朋友係唔係好睇唔開？

我想講一個關於我朋友嘅事 希望咁多位巴絲可以點醒佢
佢今年28 男 樣正正常常 有個拍左拖6年幾嘅穩定女朋友
早幾年個男仔都叫係乖乖仔 唔會同其他女Flirt 唔煙唔酒唔蒲
打份普普通通Office工
唔知係唔係拍得耐冇左新鮮感定點 早排個男仔搵番佢EX 出左幾次街
而家仲萌生左想同而家女朋友分手嘅念頭
我應該點先可以點得醒佢?

你個ex點解分手先

巴打, 雖然我唔知你的朋友是唔是你

但老實講
如果同EX係冇問題就唔會分手
得唔到嘅永遠係最好
到時同現任散咗過冇耐咪又係叫春

28歲人, 諗長遠少少啦
一段感情耐咗實係冇新鮮感
就算同返EX一齊都係一樣
唔通你每隔6年就換畫? 你換得幾多次呀?

係，好睇唔開，由佢啦

佢地7年前係埋一齊 拍左半年到 佢個EX當時好中意佢
但個男仔當時唔識珍惜 覺得自己去到新環境可以識到一個更好
其實係個男仔當時貪玩花心

巴打 多謝你咁認真覆
個男仔心裡面其實都明邊個先係正確答案
佢同個EX拍得唔長 半年 但係佢係個男仔第一個最真心愛嘅人
同EX個問題係個男仔當時自己格硬講左個理由出黎作為分手藉口
而呢個一路係個男仔嘅心結

心結你老母 快撚啲死

呢位巴打幾大火氣

我始終都係嗰句, 得唔到嘅永遠都係最好
其實有冇諗過點解個男仔會搵返個EX?
係真係心結, 定係純粹貪就手?
如果內心一直都放唔低件事/個人
我相信唔係等足七年先回頭
講到底咪又係藉口

依家同現任悶悶地, 想搵啲新刺激
又知道EX仲對自己有啲留戀

如果你"朋友"真係知邊個先係正確答案嘅
趁現任未知好快啲收手/講清楚啦
依家佢係同時害緊兩個愛佢嘅女仔
仲話係乖仔?

只係佢都曾經以為自己係 一直比人感覺都係...

28歲都咁諗野